曾志偉係咪全世界最偉大配音員？

全世界咁多個國家米奇老鼠都係佢一個人配
咁努力學多國語言真心佩服

唔係跟稿讀架咩

唔學會識點讀份稿d字 ？

唔學識點讀

你又岩 梳

比卡超個個先係喎

Gay mickey

好似話唐老鴨 其實都係佢配

屌你wiki都係寫曾志偉配